一個月減左5KG會唔會太慢

加油最緊要堅持

玩ring fit會減得快D

一開頭減果d係快d

加油樓主

1星期一kg 最fit

一個月5k差唔多 正常唔想反彈嘅一星期1k差唔多 我目標係三個月減10k 一齊加油🤣🤣🤣

1-2%一個星期已經好好
太快就有紋

太快
一個禮拜一磅差唔多

減完都二百幾磅

一星期 0.5KG ~ 1KG 最適合

岩岩收工買左汽水麵包係公園坐緊

110kg
點做到

一個月減身體5%體脂就ok
不是體重

會唔會唔好揀跑步呀？
驚你未減到已經關節勞損

預一星期1%到啦
如果你唔係太高既 再多少少都可以

咁肥跑步你d關節得唔得架

應該係睇percentage
好似樓主咁撚重減5kg咪正常, 如果本身得50kg減咗5kg咪有機會傷身

可唔可以講吓點做到? 非常欣賞